E條死港女以為全世界都想強姦佢

男人買女裝內衣犯法？今日下午（13日）有姓張妙齡女子在網上申訴，指發現一名穿着西裝的中年男子，正單獨一人在一間女士內衣店疑選購女裝內衣，當時男子正拿起一件黑色性感連身內衣觀賞，令女子大感不滿：「我會因為佢，唔再去果（嗰）間分店！」

當時相片被該名張姓女網友拍下，並上載到群組「巴打絲打 Facebook Club」，女子表示，當時已清楚該男子單獨一人在店內，旁邊沒有女性，再加上該店的試身室不能上鎖，疑因此令張女十分擔心，於是發文呼籲「大家小心」。

可惜張女貼文後被不少網友指責，認為他過分女權主義。有人認為男子可能只是買內衣當驚喜送妻，不明白為何又要讓人拍照公審，認為張女大驚少怪：「其實有好多男人會買畀老婆、或同老婆去買。」最終因群情洶湧，張女今日晚上已在該群組刪除貼文及相片。

網民有話說

Chi Ho Lau： 我都有試過幫女友買M巾。搞到我驚驚地畀人話變態影相擺上網。

王小亭：其實你係想表達個男人睇女性內衣褲有問題？定間鋪更衣室無鎖有問題？

車妮：可能人地係賣內衣，去了解下競爭對手啫。

Waiman Ngai ：呢間舖嘅老闆會唔會男人嚟呢？

Ha Kwok Wa： 樓主開群被插，咁如果係女性買男性用品，唔通又唔行咁埋咩？

[url][/url]

冇女事主圖

咁靚女就放過人啦

咁重裝甲都叫靚

敗家裙腳仔

粗重野交俾小弟啦
無謂難為班兄弟

買俾條女

比班龍友影就唔係變態

偲嫣咁款你都啱 辛苦哂

為咗共產黨 我少少犧牲算得咩啊

女人大鼻真系會減勁多分

個鼻幾似

女人揀男裝底褲就得?? 港女臭西性別歧視wor，平機會做野

VS個顧客群就係男人

平時俾班狗公寵到壞晒，以為自己塊晒鑲金全世界爭住瀨

無店員睇住架咩

思想幾落後先覺得男人唔可以行內衣店

巴打add佢做fd子

佢接觸太多嗰啲男人(客)，所覺得其他男人都一樣

究竟有幾on9，自大，同無受教育
先會覺得男人唔去得買內衣
人地已經著西裝你仲想點
一定係嫌人唔靚仔

買禮物俾條女都唔得咩

真心問 胸圍底褲有得試？

胸圍有嫁ching

最大問題係冇鎖啫
爆石冇鎖你都唔想爆啦

不能只有我我看到

買比老婆都唔撚比？

腥會員

店內大量CCTV驚咩

鬼佬+泡菜仔買比女朋友就暖男
香港人買比女朋友就變態

就係有CCTV 重驚
畀人偷拍放上網
畀人非禮強姦完搞司法程序又幾年
做女人保護自已好正常
周圍都有CCTV 但我地都會小心自已財物啦

對唔撚住，我地睇過哂喇

你戇鳩？人地靚女大哂？
咁走去插你幾刀都得啦聽你咁講，你啊媽會唔會好後悔生左你出黎？

睇過可以再睇，尤其係食早餐個陣

唔撚比買呀

噢？唔怪得啲女人又著咁少布又熱褲
又要打底原來要好好保護自己

應該冇男朋友

某程度港男/狗公自己都係攞嚟
摸腰掂下手仔叫做非禮，影女影腳就要報警呢類
但法律根本無從定義，你哋鍾意和應港女做正義撚，就自然招來惡果

係咪要捉埋佢兩個

個頭咁大， 膊頭咁幼？
外星人？

買黎自己著唔得？

推到條女比人強姦

臭雞

頭大身細冇自衛

華人普遍既劣質思維
最睇唔起既就係自己人

咁似之前上Viutv 對不起標籤你果個觀音iris 嘅

啲女權白癡就係諸多事實挑起紛爭

唔好話買比老婆
條友買黎自己着我都覺得無問題
條死港女因為顧客問題而唔幫襯間舖真係本末倒置

男人唔買得bra 送俾女人？

你唔好撚收鑽石 鑽石多數女人戴 男人去買好撚嘔心

張綽芝

摸下腰掂下手唔叫非禮叫咩
你老婆/女朋友係咪可以隨便俾其他男人掂手摸腰

買來打飛機都唔關你事啦

睇完fb啲評論，基本上冇一個撐佢
條女仲要喺第二個群衝出嚟柒

佢就真係唔止雞咁簡單，直頭係死雞添，撐飯蓋撐到

視力咁差 就不如試下做激光啦

可以好多原因...
可能佢係做內衣相關行業

子華bb賣bra

紅左

我男友去內衣店買左條底褲比我隻生日禮物
男人去有乜問題

無鎖都唔關個男人事架 咩腦神經黎??
無鎖你咪搵個店員囉
人地黎買野 有無話唔比男人黎買野先
真係慘 個男人連店都無店過佢 可能連望都無望過 咁就比佢放上網

咪係
條死臭雞雙重標準
死撚屎啦

關佢撚事咩，買比人唔得既

有錢收

女人簡男裝底底就得

你自已望撚住啲熱褲女咋喎 條街有好多正經人家女仔架

系你老母臭閪

如果係西裝洋漢咁就無問題啦可？

推撚死佢

起底組

係佢啊！我都認得！
以為做戲 真人都咁既

成日去買底褲都見有好多女人係到睇緊啲男裝底褲

幾時會禁播絕世好bar

條女明明咁後生
但啲自拍相同facebook post 硬係有陣老土味
似新移民/保險妹
一睇就知低學歷兼出身麻麻

起左底前back up曬d相先啦

呢D女都咁多龍友比錢影
難怪香港地..D豬西都扮上菜
怪就怪你地班香港男人

條女算唔算性別歧視?

又一件無腦死港女
閪女人

咁大間舖

開頭我仲以為旺中舖仔

條臭雞比班咸濕阿叔影到懞撚左姐

人地光明正大咁買野都唔得
你話佢閃閃縮縮就話

全民夾錢請律師告佢歧視得唔得

又無講明內衣店唔比男人入
痴撚線 會唔會諗太多呢？
可能人地想買比老婆做禮物呢

masculinism

男女平等

peach john?
啲bar個杯勁細
俾啲港女得A都扮到有C有D

起底組響邊？

想上位諗住用呢招

間鋪頭有冇寫住男人唔可以入?

男人與狗不得內進
點解咁多狗公見條女有眼耳口鼻都撐佢
有冇諗過下次比人影嗰個係你

如果嗰個男人好似金城武，吳彥祖咁靚仔，就唔會發生呢啲問題

臭閪笑死人

佢肯公開道歉就原諒佢啦

買情趣內衣俾條女
關你撚事

佢俾人圍屌先del post 咋

被迫害妄想？

屌

關佢_事

點解啲人成日覺得貼上fb公審就一定有人撐
條女咁樣衰就照照鏡先屌人啦

大把男人去買底衫送比條女啦
仲要係peach john 呢啲少女牌
個男人睇阿婆底褲你就話要驚啫阿嬸

馬嬲屎忽 雞就雞啦
身邊咁多變態影相佬等睇好上似上次新聞咁

推到條臭西仆街

呢種社會垃圾

下個比佢放上網可能就係你
雞：港鐵發現小毒毒上連登，大家小心佢

一 可以買比女友/老婆
二 就算係變態佬 咁未好囉變態佬買返啲底褲返嚟自己食自己

睇上面D 留言真係....到時咪又係法官大人

我有果句講果句，我覺得幾靓女

靚都唔識打，支那狗

btw 連登都唔同左
比著係開壇，實好多狗公/女橕條女

私煙

Peach john嚟喎
仲以為係普通細舖仔
新港間pj長期都有大陸男人喺度鳩坐等人試身
Fitting 出面都有staff喺度企
有咩好怕

港女真係要用下個閪腦諗下野

想上位賣貴啲個閪
咪惟有扮智障

之前都遇過依種雙重標準嘅女人
拖住條仔入鋪揀bra
然後同條仔講 唔鍾意bra鋪有其他男人喺度
當個世界圍住佢轉咁 痴撚線

有冇論點論據

個鼻豬 d牙哨
把自己想得這麼高

死港女

咩事呀條女 買嚟送俾女友都唔得?

個男人係唔係條女個客
買埋底褲比佢咁好人既

求link

係咪雞黎

如果知條仔有錢
晨早同佢一齊入fitting room試bra

前排先有個女人影完巴打唔讓座post上fb俾人圍屌加起底 咁快又有On9衝出來 佢係咪想上位

將會有條類似uniquel咁既片出嚟

妄想症發作

G

插句小知識：
幫另一半買胸圍冇問題，
但係其實就算知晒個Size，
胸圍唔同款同唔同杯型都有影響，
唔親身著上身試都唔知啱唔啱。

我有次買胸圍，個姨姨幫我較緊帶，
有個客打電話黎，
原來係個男人打黎問佢黎買胸圍著，
問可唔可以幫佢試上身
姨姨一面尷尬之後話唔好意思做唔到呢樣嘢，
叫佢返屋企試完唔啱可以攞返黎

呢個都算有禮貌，打電話黎問咗先

男人買胸圍甚至著胸圍我都唔會覺得點，
但要女店員幫佢Fitting就接受唔到

摸腰掂手唔叫非禮
強姦埋都冇罪好冇
越有智慧同條件既男人越識尊重同保護女性
死毒撚做男人做到你咁廢死撚左佢好過

仲要鬼咁臭串 臭港女可以起爆佢底

我可以屌

幾時組隊去買 一個人去買好驚比影上網

keep住更新 追擊港女如何人格分裂

就算人哋買嚟自己著都唔撚關你事啦八婆

見冇鎖咪自己試身時小心d咪得囉
使唔使大小事都影鳩人擺上網公審

條女都on9， 你可以有咁既諗法
響八婆圈子講出黎或者會有人認同
但影低人post 上網係自己攞嚟丟架

講到人地痴漢咁
行埋去屌鳩個男人再報警拉鳩佢丫嘛
廢柴

所以我覺得男仔入68冇問題，之後仲有賣男仔底褲添

得我覺得條女似李思煙

LM

浸臭西味

第2張我以為真係私煙 諗住係對比圖

真臭閪

你肯定係條女錯
我同條仔有common friend
搵到佢點解會去睇女裝

慎入

有咩問題 我試過我男朋友去美國公幹 叫佢買vs內衣俾我做手信 佢都係自己一個走入去買

依啲鬼係女權咩

屌！港女真係一種好撚嘔心嘅生物

個樣好安全，唔使擔心

咁耐先起得兩張相？
做開私影架wo,實有啲淫相啦

想女裝都唔得 屌你老母

偽娘犯法？性別認同障礙有錯？

偽娘又點?關你撚事?

你同隻港女一樣咁膚淺

人地中意著女人底褲關你撚事咩
好撚變態依家d人,連人地夜晚著咩都要管,屌你老母

戇鳩就唔好出黎顯醜啦
就算條友鐘意扮女人 關你撚事咩
人地著乜都要你管 憑咩啊
而且唔該你唔好性別形象定型
大撚把女人著男人底褲孖煙通啊

偽娘同cd都有樣野叫pass
你最少出街唔好影響到其他人先
呢條撚屌次次唔化妝就出街
又要去人地舖頭試完又唔買又要著爛人地啲衫
已經比各大連鎖店ban左要唔比佢去睇女裝

話說女記者rugby7被兩洋男鍚面（女方未有准許）都唔算非禮

臭既

想紅?

已發紫，死撚埋

我阿叔做內衣生意
成日自己一個人走去睇bra
其實有乜問題

暖男買內衣比女都有錯？

無見過女人買男人底褲呀小朋友？

不嬲唔俾入